！ ！ ！ 袁 爸 最 重 要 直 播 ， 全 世 界 入 嚟 睇 ！ ！ ！

八月一日剛剛直播，以下為樓豬半途整理 :

40:10開始 講Jimmy Lai屌醒美國政府對付共剷黨

48:42開始 香港直接影響總統大選，美國正準備制裁熱線

1:04:20 Trump清楚支共俾錢民主左派大規模反對佢

1:05:39 冚家剷孫力軍，關於香港黑警同武漢肺炎證據被澳洲截獲，然後交給美國 五眼聯盟 -> 九眼聯盟

1:10:51開始 袁爸睇法

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

頭先有睇直播，佢好似話美國嗰邊傾緊制裁金管局?

好多人睇live
push

***前半段直播其中講:

香港臨時議會需要流亡嘅年輕人

又係廢老9吹
比假希望d連燈仔自high。

Block

好多五毛入黎派嬲

信民主黨 = 信支共

［說好的兩黨共識？］參議院司法委員會通過議案，俾支那肺炎受害人起訴中共。

#Obamagate 奧巴馬門咩事？

睇下點

我知精神食糧好緊要，
但d所謂內幕，無証無據無次準。
就無謂咁上心。
面對現實吧。

我都想我錯。
聽日一開新聞就係五眼聯盟出聲明討伐支那放出生化武器。

美國已經正式開始籌備搞Swift

港元美金

22,873 watching at 22:54

袁弓夷：澳洲有料證明武肺係實驗室產物，坐飛機黎就係要比料美國

澳洲果單野既考證post
樓主請pin

無次準

由五月到現在，袁爸影片講述嘅消息都早過實現時間一星期

每次都100%

袁爸講中共可能唔準

美國就10000%準

民主左派好似唔係指成個民主黨 而係好似希拉里個堆

Yup

咁我留名等睇幾時有新聞講五眼聯盟出聲明討伐支那製造生化武器。

仲有依樣

美國民主黨參議員：中國正漸成長為一個值得尊敬的國家；反對向中國追究武漢肺炎責任

袁爸話侵侵已經拎到證據，證明支共同民主黨金主串通，要拉侵侵落台。

當然民主黨都有人對香港問題好上心，

但係人微言輕

現實就係由假新聞 -> BLM -> 所有左派知名人士(政界×娛樂界×運動界)都運用個人影響力抹黑總統政府

無人叫你信晒
btw人哋真係有做嘢, 但大家要有最壞結果既心理準備而唔係抱僥倖心理

唔係聽日出新聞就代表你啱？

ok 咁你啱曬 係我哋自high 打攪曬

留名等睇幾時出news

咁你喺度話人9up 其實自己咪又係9up緊

打和啦super 無謂做到自己好眾人皆醉

中又好唔中又好 到時咪知囉

五毛自動浦頭

美國歷史最醜陋嘅事件，

不過要搞民主黨，首先侵要成功連任，

而目前侵最大手牌就係香港問題

佢都算公眾人物，多人真心信服，佢9up影響力大好多，點可以同我相提並論。

我怕有人連自己友都屌埋 而且袁爸明顯係親共和黨 所以佢講嘅嘢可能會有bias

睇怕要等武漢P4 lab條友出嚟先得

孫力軍快撚d死

樓豬終於有post上到熱門

袁爸本身係親反共派，如果民主黨係lead住滅共，袁爸都會轉支持民主黨。但事實上...

全家

由初初話美國唔會出手講到依加

條死仆街害死咁多手足

唔好all in去一個黨啦

左膠仲喺和平大愛非暴力既美夢入面
仲係唔了解中共既邪惡係冇可能優雅咁解決

贏晒 全靠袁爸

唔係吖 人哋明明9up廢佬嚟喎
做咩咁抬舉人呀
點解對自己咁冇自信連條廢佬都比唔上

左膠其實冇諗過要行動反共，睇下左膠點支持tiktok 。

左膠嘅存在阻住晒滅共進程，連印度出手都快過美國。

我喺外國有見識啲左膠.
首先 佢地真係心底善良既真心膠
但佢地心理未有準備要全面滅共
仲覺得係有得傾. 唔好racist , 唔好叫China virus. tiktok係言論貿易自由

哩排真係好鐘意睇袁爸

我地香港人無能力影響兩黨大選，

但係起碼要了解民主左派同支共嘅關係

克林頓在大選前表明對中國強硬，會就六四事件強烈懲罰中國

依家咪話大概9月會出list制裁或南海動真格, 屌你香港人, 永遠3分鐘後做到嘢即刻食杯面咁, 真係痴撚線, 佢係唔係鳩up都等多個零月就知 。

我指啲五毛藍絲
嗰時又話美國唔會出手 得把口
香港咁多利益唔會搞9自己blah blah blah

佢已經企在滅共最前線

克林頓在大選前表明對中國強硬，會就六四事件強烈懲罰中國

咁咪睇佢今次又吹唔吹得中囉
五眼有証據咪出聲明，聲討支那囉。
我都想我錯呀。
次次同朋友食飯，佢地信晒d吹水佬9up。
講撚到似層層，好有希望咁。
我真係唔知點應對。
之後吹水佬錯撚晒，又選擇性失憶好似完全無聽過咁。
同迷雲黨一鳩樣。

藍毛活在支國夢中

唔見棺材唔流眼淚

點解袁爸仲未被通緝嘅

佢講既野基本上係直通美國國務院
講得出既野，國務院入面一定有講過/聽佢講過

深宵熱門

五毛好心勤力啲啦
拎郭狗個template出黎照搬
btw 推

反侵撚起侵侵公佈對港總統令時，話唔搞swift唔辣唔接受

可以話有用嘅

Good time weak man 經典例子

無次準? 袁爸仲未有一次講野冇中過

反共係兩黨共識
克林頓競選個陣都話自己反共啦 然後呢？
根本民主黨已經被滲透 大選鬥黃下都有幾個撚樣落出狐狸尾巴 比佢地當選仲得了

依家有兩隻船
明知其中一隻船有炸彈 一隻船安全 你叫人唔好all in落一隻船度？

同"大漢奸"食dinner

日日有新招，未係你心目中嗰招就係吹水9upper
今日又ban埋抖陰啦

本身g phone 佢哋親民主黨多啲 所以其實香港兩邊都有人 又唔洗太擔心

國安法唔會推？

推

請分辯

袁爸個人諗法
/
美支內幕消息

根本呢幾個月發生嘅事俾着平時會係以年計咁推進，人哋已經係咁話幫緊你幫緊你，快咗咁多都仲有人嫌唔夠快

通緝嘅都係年輕人

[預告]星期一需極大量法庭聲援手足 (71案,民族陣綫TATP案,上水1113案,許手足刺警頸案,工程巴案等不計其數)

呢個真

同埋通輯後個仔同新抱仲點出嚟行

要簽衰仔紙

下星期先約銀行將儲蓄換美金再提取現鈔，佢準備得來又要四五日，趕唔趕得切？

定係去外幣提款機分幾次拎算數？

消息同諗法你識撚分未? 洗唔洗番小學?

推希望大家以不合作方式抗拒全民檢測 - 分享自 LIHKG 討論區

只能夠講 : 盡快！

八月開始美支形勢將會每日大幅變動

block原因五毛
散播失敗論

第一了

好，thank you睇嚟都冇得怕麻煩怕疫情

點都要出去換了

我都知少少飯對你好緊要

wumao nmsl

安全第一

拎美金保平安

袁爸資訊值得第一

佢又真係熱門保證

好睇

滅共希望

最好開到offshore bank account (開唔到就開brokerage/virtual bank) 一嘢用tt轉走哂佢，有多就㩒一萬幾千美元出嚟旁身，留最少量嘅港元做生活開支

9吹？
人地國會議員都見埋
點都可信過你係到廢up啦

下星期同議員（其中一個支持港獨議員）開會

Yeah

但係開得急，內容無解釋點解重要，做咗標題黨

Jimmy Lai

有個矛盾 話聯合國俾中共搞死咗，但係又話研究聯合國托管？？？

勁

咁講，即係美國滅共派好睇重佢

證明 : 課金蘋果係有用嘅

但係民主黨都有人幫手推香港法案喎

由美國帶頭搞嘅 新 · 聯合國

你當係將五眼關係延續落去嘅聯盟

袁爸爸講到黎智英個度係咪眼濕濕
多謝佢依廿年黎出錢出力頂住
咁都唔放棄真係唔容易

睇樓主留言 #30

但我都係果句，唔好介入人地大選

佩洛西好早已經有幫香港人出聲，雖然我都唔鐘意希拉里同拜登果批

係United Free Nations

袁爸話要爭取設總部起香港

袁爸有冇講過佢點睇"香港新疆化"?
好想知佢睇法

黎智英

睇完個人即刻生猛曬

支爆近了

只差支共一發東風導彈

如果當初俾Hillary選到而家真係食得屎

南海standby

仲可以出台灣牌

又講到喊

台灣可能用咗黎換

好彩侵侵選到，第一個打柒支那嘅總統。

trump 雖然係商家佬，但佢仲有身為美國人既驕傲

機會好低，始終太近中國風險太大

制裁熱線包唔包紅法官及其家人?

仲有支共水災無得搞

所以滅共唯一阻撓真係得民主左派 (拜登/BLM)

以為袁文傑喺tvb

條友無仔女 邊有得叫佢袁爸

就係想放總部係香港 中共唔敢郁

國際線大家努力！

定係對香港政府呢個entity block 美元使用

佢有講，

前設係如果打到支共趴係度，

香港就要成立總部負責處理後續問題

要密設留意美國政府最新動向

其實冇得揀，china joe真係親中共架

侵目前選情最大手牌就係搞香港

絕地反擊，有咩佢唔夠膽做

其實香港d民主黨派真係應該放棄選舉，全部去美國做遊說工作。

連登都大把
已經未計講大豆侵個班弱智

佢地仲未醒，仲想拖時間

佢話英國會收返香港

咁我地就要睇林鄭手足同毅進手足啦
當然唔少得總加速師啦

Aggr

天佑英國

香港又有運行了

大豆習同粟米習就有佢份啊
係咁買美國啲農產品

幾時有講

係根據英支聯合聲明入面嘅主權法律問題，

佢想親身去遊說，可惜之後會返唔到美國

五毛 現身 Block 得

Blocked user

Btw 我聽到係又聯合國又美國

袁爸爸

其實一直好擔心佢會唔會過份樂觀 如果真係好似佢講個形勢咁就好 眼見班藍絲 五毛 共匪仲咁從容

袁爸原先計劃係由英美管治香港，然後公投自決

但係現在英國形勢似乎肯企硬，所以佢就呼籲香港律師去英國傾主權問題

香港人自己要發聲，國際先會知道可以點幫我地

藍毛一直活在支國夢中

長江水災都當無事唔知唔清楚

thanks! 自己跳出尼

有睇
袁爸講左一句都好重要
制裁最大方針係為左後續行動
唔係單單為左報仇
甚至唔係為左報仇
係手段
唔係結果
呢樣都係一個好好嘅提醒
所以大家請保持耐性
唔好太著眼喺某某死得未等等

拼圖唔係一晚可以完成
俾啲耐性啦

點解變成天蓬元帥

紐倫堡
東京
香港

係囉
無啦啦話人豬八戒

肥仔+蓬+以前做軍官

藍絲就不嬲真ON9
大把五毛愛国只係工作
至於共匪 呢排加速到痴晒線 睇明居正又好睇袁巴都好都講緊共匪驚到仆街

大概由7:10 開始
俾大家中和吓樂觀情緒

係呀！由舊年開始，乜都係假架，南海集軍力，制裁法案，關閉領事館，英國比bno入籍，都係幻覺來。
遲下凍結港共高官資產，禁止中資銀行用swift，港元美元脫鈎，特區護照冇得免簽證，甚至開戰都係假架。沒事，沒事。
順便block埋

驚？
唔洗回我，已經完全封鎖

袁爸爸話同中國第一漢奸食飯，第一漢奸係邊個？

我可能之前miss咗啲嘢...邊個係大漢奸

Pish

Push 雖然miss左live
但push多啲人睇番playback

美國國務院國務卿辦公室中國政策規劃首席顧問

你知唔知國會同國務院既分別
姐係立法會同政府

當正大豆侵係救世主

跌出熱門了

公民黨搵人過去啦....... 最應該要做既位置又唔出現

Jimmy lai?

唔好玩，美國選民邊會理你香港人點諗
仲要得罪埋另一邊

Push

個名響中學狀元榜俾學校鑿走個位

等睇袁爸爸繼續帶來好消息

可能因為佢人脈同情報來源都係美國。講中共野就真係估。

好多五毛 喺度垂死掙扎！

仲有藍屍好嬲好嬲

醒少少果批就想跳船，好似律政司隻馬咁。

Yuen baba好勁
開live 2萬幾人睇
Bannon都差十幾皮

估唔到袁爸一講到jimmy lai會講到喊

佢嗰女袁彌明早個零月都出過post, 講換美金最後通知

美國出香港新聞，自然就會有人睇

[ 港獨強心針 ] 用15分鐘來認清香港最強力盟友USA : 國際反共形勢大好，咪撚再灰！！！

我唔係話美國人睇唔到，係講美國人選總統點解要理香港人點諗
因為香港人覺得trump好所以選trump?

總會有選民係睇實績，

Trump政府積極滅共 & 援助香港

我只係想講香港人 感激美國嘅時候都要感謝現任總統

其實呢個世界都係假
你生活係matrix入面
果啲狗呀囯安呀都係Agent Smith嚟
只要你相信，你就係Neo
好快會有人打俾你教你點離開Matrix

其實咩所謂好消息都係假，對大家黎講得三個先係好消息

1) 林鄭下台
2) 撤回國安法
3) 有真普選

其實吹到點大，點好都係廢話，如果無以上3個行動，就算制裁都無用

唔需要滅共？

有真普選就夠啦

咪撚on9
唔打到支共縮返入佢老母個西到你覺得香港會完全徹底脫到共？
實際上香港人要有屬於自己嘅民選政府只會喺外國打殘支共後將香港歸外國共管再靠佢哋幫手掃蕩共狗後先會出現
否則就算香港即日獨立咗都會繼續受滋擾

1:05:39 冚家剷孫力軍，關於香港黑警同武漢肺炎證據被澳洲截獲，然後交給美國 五眼聯盟 -> 九眼聯盟

呢個真係核彈級. 講得通點解澳洲果陣突然跳出來話要查源頭, 同埋依家同美國軍事合作.

剩係武肺害死幾十萬人，搞死全球經濟

支共已經無得賠，跳樓都唔掂

加上美國政府要清除國內共產走狗

滅共行動兩個月內必定實行，香港光復有期

up

睇晒

期待

慳d啦p牌仔
思想仲停留係1年前

美國d制裁同流浮山d刀手一樣
我唔係5毛 pr公司
只係真係等左好耐有d好似等極都等唔到嘅感覺

由國務卿開聲帶領全球滅共，

共剷黨只會面臨比制裁更恐怖嘅遭遇

推推

晒氣啦, 幾時打杖呀

其實一直好擔心侵侵連任唔到
如果佢連任唔到, 我覺得... 我地都會玩完
好似好L無用, 但我真心感受到侵侵既反華心
全世界無人反, 佢帶頭反

認真! 如果世界要有話事人
一定要民選出黎, 因為如果話事人做錯
至少都有方法去彈劾佢令佢下台

極權既話事... 只會催向更差
因為人既慾望係無窮無盡

希望侵侵生性D, 唔好自殺
佢啲防疫操施真係奶哂野, 都唔知佢諗乜

真普選都未夠

普通市民點會冇啦啦理你係滅共同援助香港
好多美國人連香港都唔知係邊
你睇美國幾多人用tiktok 又反對美國制裁tiktok都知

啲選民一係睇政治宣傳聽佢哋點搞經濟民生 一係有既定立場

咁算啦

咩都唔做等結果

支持泛民全體辭退！信林夕！支持泛民全體辭退！信林夕！支持泛民全體辭退！信林夕！支持泛民全體辭退！信林夕！支持泛民全體辭退！信林夕！支持泛民全體辭退！信林夕！支持泛民全體辭退！信林夕！支持泛民全體辭退！信林夕！

其實侵侵自己拉緊自己落台，使撚人幫。日日死千人，日日講We are winning.

感激袁爸

推 梁繼平: 請捐款支持HKDC - 分享自 LIHKG 討論區

起底 block

Yuen baba ho ball

8月6晚直播

全球滅共形勢大好

一路睇袁爸爸
一路打

起乜9，講事實比你地知又唔接受。
當佢神咁拜，盲目就如小粉紅。

幾時五眼公開武肺係支那製造既証據呀。
等到頸都長。袁爸爸講到似層層架。
無理由咁爆指控支那既証據都收收埋埋架。
定想等到疫苗出世先爆呀？

Jimmy

推下

Great

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

推我願榮光歸香港

再推

開始了

郭派打手全面進場抹黑袁爸

火力全開攻擊袁爸

袁爸直播屌泛民屌到哭𠹌咗出來

講真話比愛侵力屌到

半年前我比連燈仔瘋狂圍屌。
而家我笑而不語。